【英撚難服侍】被自家球迷噓 修夫基發惡：出線都要受氣？

即時體育 2017-10-08 22:00:00 HKT

雖然英格蘭上場外圍賽主場以1:0贏斯洛文尼亞，成功出線世界盃決賽周，但三獅軍團嘅球員同領隊，感覺就唔多好受啦。因為嗰場波，主場球迷噓球員、又放紙飛機，仲有一班球迷未完場就提早離場，完全唔替英軍出線世盃決賽周而高興。為此英格蘭國家隊領隊修夫基就維護自己球隊，認為歷史上英軍表現長年以來都令球迷失望，但自己既球隊唔應該為此孭鑊受氣，仲話球迷支持好重要，球隊正正需要成長嘅空間。

佢強調每一個代表三獅軍團既球員都係全心全力為國家隊付出，希望未來大打進攻足球，以一場場嘅贏波嚟說服一班不滿嘅球迷。入咗世界盃決賽周都仲咁不滿，英軍球迷叫一班阿根廷、意大利國家隊嘅粉絲情何以堪呢？

屌你老味連波都搓唔到幾腳點撚樣進攻足球啊

屌
大sam教可能有希望
報紙又走去無間道爆佢大獲搞走人

修夫基食屎啦

上兩場波好明顯各有各踢
無戰術拎出來都係度叫
唔係kane 救全家，今場都係柒住和渣

各有各踢哩個問題起碼有二十年時間

鬼叫入面分咁多派

個期英超邊隊成績好又多英撚就會抄個隊踢法(不過fail )

屌垃圾好正常

笑撚死人咩 踢進攻足球
成班波牛控得掂個波先啦

修夫基真係笑死人

入咗世界盃決賽周都仲咁不滿，英軍球迷叫一班阿根廷、意大利國家隊嘅粉絲情何以堪呢？

當年02年世界盃，英格蘭1:0淘汰阿根廷，都係俾英撚柴台，話擺鐵桶陣，冇體育精神😂（果時強隊仲未好流行泊巴士）

仲要靠肥普問題手球12碼符籙w

選埋d垃圾
winks踢幾場正選就選

大sam會進攻足球（ ？）

英撚好奇怪，其他國家隊有人插水贏左場淘汰賽，佢地國家D人一定會支持果個人，當佢英雄咁，但係插水果個係英撚既話，英格蘭人會圍攻番自己人，屌佢插水。

自大人民

唔係呀 同香港人幾似

咁我終於明點解香港會咁

咁似d港豬既

因為英撚成績好果隊
個真正核心(核心未必最出名，最好波，身價最高)

根本唔是英撚

幾年前 隊利無蘇7
依家隊 隊熱無艾歴臣，迪比利

炒來炒去都總係有問題

修夫基係垃圾冇錯喎，對二三線都係贏一球

Lithuania 有2 3線？